大家估下今次單嘢貓貓有禮(4眼)會點拆？

四眼係折大台第一人 我估條撚樣準備好哂點反cup

等睇佢表演拆黃圈大台

勇武到

屌你老母 搭小巴最大聲播左出嚟 成車人望撚住我

幾時拆鬆泰大台?

香川

樓主弱撚智 好心加返個慎入啦

樓主個名有慎入既意思啦
你先係弱撚智

唉 拉

你搵返整片頭條撚樣啦

唔敢

佢整嘅

點解要拉

四腳哥哥

派？